每人罰抄十次： 我以後唔會再叫前線撤退

見到前線巴打一句

我地想講既係，做得前線，俾人拉，俾人打，預撚左啦。

好心酸

佢地唔需要我地擔心佢安危，只需要我地一句支持，甚至唔反對，已經足夠。

對唔住，我地以後唔會再叫你做乜做乜。

每人罰抄十次：
我以後唔會再叫前線撤退
我以後唔會再叫前線撤退
我以後唔會再叫前線撤退
我以後唔會再叫前線撤退
我以後唔會再叫前線撤退
我以後唔會再叫前線撤退
我以後唔會再叫前線撤退
我以後唔會再叫前線撤退
我以後唔會再叫前線撤退
我以後唔會再叫前線撤退

（真係打咗十次冇 copy and paste ）

推

聽日遮打見

好多人都仲以為係前後排溝通問題
出面一堆post推緊
今日前排訊息spread去後排其實好快
做個後退手勢D人都知你要退
你唔退人地都見到你係度唔退
但今日就係一條前線話退spread左去所有前線
令其他前線R爆頭
以為有人fake人亂叫人退所以屌
大家睇清楚多小小好無....

解答下點解前線又話走又話唔走同點解決

前線

讓前線先走

絲打

雖然執行上可能有困難，但不失為一個辦法

5. 唔太認同
30%人員死亡或重傷分分鐘後排都傷亡好多
你叫我呢D中前排走唔走好,一走又好似賣你地頭
唔走又搞到後面好傷,中前排好難做

推 同前線講對唔住

誠意之作！

［公投］你是否支持無限期罷工？

聽日見

其實大家be water
等現場既人睇時勢自己決定走或留
我覺得就已經夠

光復香港 時代革命